27歲無綫藝人郭子豪涉酒駕 神情嚴肅抵法院

27歲TVB藝人郭子豪（Arnold）早前涉酒駕被捕（新聞連結： ），在3月27日凌晨，警方於尖沙嘴梳士巴利道與麼地道交界設路障，進行打擊酒後駕駛行動，其間一名駕駛私家車的27歲姓郭男子，未能通過酒精呼氣測試，酒精呼氣測試顯示為50度，比法例上限22度超逾一倍而被警方以涉嫌酒後駕駛被捕，其後郭子豪表示不適，被送往伊利沙伯醫院治理。
案件今早於九龍城裁判法院提堂，郭子豪身穿黑色西裝配以藍色領帶出庭應訊，早上8時45分由公司經理人陪同到場，神情嚴肅，企定定讓傳媒拍攝時才展露微笑，不發一言便進入法院。
27歲郭子豪曾就讀喇沙書院及英國布萊頓公學，畢業於倫敦帝國學院機械工程系，2012年回港當模特兒，2014年讀第28期TVB藝訓班跳入公仔箱，同時幫父親經營自家服裝品牌及擔任私人健身教練，他憑電視劇《跳躍生命線》演救護員「陸昊然（六號）」而廣為觀眾認識，2018年奪得「第一屆華南地區男子運動模特組別冠軍」，成為首位在健美比賽中獲取冠軍的香港藝人。

笑死，當時仲唔認係佢

比起連登仔 呀豪都算有為 連登仔冇資格踩

屌佢個髮型
係咪剪緊嗰陣訓著咗比師傅一嘢剷落去

又醉駕又想唔認 仆街到

who

讀咁多書，一d智慧都冇

又蠢又賤格一單野露晒底

法律面前，_ _ _ _。

一開始唔認柒到
仲sell自己讀好多書 一件事就露曬底

慳返唔好chok 喇